猁狗在禁錮古天奴

絕對

俾人走啦 有大球會踏做咩要留人